屌你般奴咁樣入球十二碼 係咪會唔使比人屌？

如果係普巴 同樣情況下一定比人屌到癲

真知灼見

#BLM

樓主咪屌

點解唔屌得 般奴有光環呀？

係 碌迷般奴

你唔好比碌見到 佢會嬲死你

般奴比失 啲人會話：Good try嚟咖 試多幾球啦
普巴比失 啲人會話：屌你老母普巴又hea踢 躝啦

普巴心態一直出事